如果女朋友有性病

你仲會唔會同佢一齊？

會同佢一齊共患難？定接受唔到佢過去而分手？

會
唔會

唔甘心做文員仔

都要睇下係咩性病嘅